# Planificateur de réunions

Le but du projet est de réaliser un outil d’aide à la détermination des créneaux propices à une réunion connaissant la liste des futurs participants et leurs emplois du temps. Contrairement à l’outil Doodle, l’idée n’est donc pas de réaliser un sondage auprès des participants, mais d’exploiter une mise en commun des agendas afin de déterminer les créneaux auxquels un maximum des participants sont disponibles.

Le fonctionnement globale est expliqué dans le document PDF "Fonctionnement".   
Pour le moment le projet n'inclut pas d'IHM.

[Dépôt public](https://bitbucket.org/ClementGarbay/planner)
